依個年代仲有d 咩對戰類RTS 好玩？

最緊要係有人對戰
有rank 有elo 計更加好
唔計 共雪game 同aoe2

唔限風格
曾經玩過DOW2同3 , COH

無啦
沒落左

Aoe2太出色
Ban左就冇人選了

Men of war

aoe3

0a.d.

aom

有無興趣一齊打coh1/2?

想試新野， coh 玩過就唔想再玩住

aom 未出DE 版

planetary annihilation

幾好玩

一樣都係收集資源之後出兵？
我收工去買黎試下先

係，仲可以橫跨幾個星球打

有得起太空船

RA2

等緊佢重製

Homeworld, steam remaster特價19蚊